頭先見到牙迖上高登，你問我答

做咩唔上連登？
係咪知到呢到多人反迖？

唔緊要架牙迖
我第一個G持你

咁你做乜係連登開POST

試下佢有冇上黎